其實香港人視錢財如生命，點解唔嘗試集體不合作繳稅?

全香港咁撚多人唔交所有稅收, 公營服務前線唔收費進行服務.
睇下玩到幾耐?

利得稅其實佔總稅收好少，政府根本唔care

商界佬咁撚驚. 一齊唔好交試下會點?

只要仲有港豬，就會比正若用法律清算。

又唔洗你上街出汗. 而加講緊單純係對政府既報復行動, 唔洗比錢喎?
都唔試下...?

支持

其實政府可以動用緊急儲備基金應急

儲備會用完.
唔通佢拉晒所有唔交稅既人?

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

和理非 永遠同勇武離不開

各有各做

因為你唔交税
税局會叫你公司代交
然後你公司會喺你份糧扣返

利申: 試過

你大老闆要交利得稅
我呢啲打工仔淨係交薪俸稅

原來係咁 要睇間公司頂唔頂到

咪on9啦邊有老闆會為員工咩呢條數

講緊全香港人當然係連公司都唔交啦....

阻下地鐵啲豬都屌曬鬼啦
罷交税

人地公司會唔會為左呢d野去影響自己盤生意呀有時睇到呢d post真係好懷疑連登仔既智商